慳妹定紀文?

慳妹 -
紀文 -

冇得我全都要.jpg

冇人中意慳妹?

SP
老婆

調轉呀嘩?

梗係慳果個做SP, 少少野就夠, 任食